Shazam導演出post屌DC fanboys同Marvel fanboys

叫佢同自己公司啲人傾下先啦

fuck marval